岩先睇到呢幾張圖，終於明咩叫初戀臉...................

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

第二張胡杏兒？

膠膠地

孫藝珍黎
人地靚咁多

佢老左都好正

孫藝珍真心靚

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確